寬頻上網plan 請出招

now寬頻100mb合約9月到期
現包一set google wifi同router
依家$346一個月
sales新約$326一個月
屋企好似做唔到光纖入屋

請出招

唔好申請HKBN，其他咩都得